[I/A]《聖鬥士星矢覺醒》(22) 屌你老母刷極都無匙

[img]
[/img]忘記領取月禮包魔法石和抽卡 請問有什麼補救辦法嗎靈

26號中午12點開服
官網：
facebook:

遊戲介紹
隻GAME玩乜
隻GAME類似陰陽師嘅玩法，收集唔同性聖鬥士
以6個角色組成一隊，角色出招要用到能量(熟陰陽師嘅可以當佢係火)
而且可以跨服同其他玩家協力打關，講求合作性同配隊
玩咩SER好
大陸GAME手法不嬲興開十九幾個SER所以如果驚追唔上班大課長可以揀比較新嘅SER玩，想抱大腿嘅可以揀SER1(目前比較多巴打玩嘅SER)

SER1軍團 LIHKG

加左後麻煩係POST/GAME到PM番團長/副團長

首抽攻略
快刷首抽，一場都唔駛打，之前冇野送就大約1分鐘一次，宜家係唔係有禮物石可以刷多幾下？
1）開新ac或新set = 50石
2）抽邪武，右下角分享拎30石（好友分享就得）= 80石
3）之後佢叫你按劇情，你唔好按劇情個位，是但喺空白位按幾下，佢會問你係咪跳過，揀是
4）按左上角星矢圖像，擴展下載。拎多20石 = 100石
*宜家新ac好似有獎勵，總共會有300幾石可以抽3下
抽野，中就開唔中就切換帳號由頭嚟過
=========
首抽建議
1.雙子座撒卡
目前全GAME最高群體傷兼無視敵方念防(魔防)，培養難度低，新手抽中佢一開始可以無腦過關
2.雙魚座阿布羅狄
輸出系，只要留能量比佢到最後可以一波打死人，傷害唔講得少
3.天蠍座米羅
同樣係輸出系，優勝之處係唔需要用到能量去出技而且主要輸出係1技，運用方法係出2技＞1技去做輸出，配合B級角六分儀可以即時做出一套連技，不過好食技書去升技課長可以無視以上嘅野
4.白羊座穆
全GAME最勁嘅神坦，可以幫自己/隊友開盾而且仲會吸收盾所受到嘅傷害再用3技出真傷還番比人，反擊流必要隊員之一
5.水瓶座卡妙
冰隊核心隊員，配合冰河可以成為現時最流行嘅冰隊，2技可以冰人一回合，3技因應對面疊加嘅印記而提高傷害
剛開始國服抽卡不給碎片，但現在改限時抽卡活動會有碎片給，變相保底但還是得抽夠一定次數的量，神沙屬於特典活動，國服活動結束不入一般卡池，有能力務必抽到，有些卡是必要的，就像有神沙跟沒神沙是兩個遊戲，刚开服其实不用特别去抽那个S卡，存星石等候面卡出来在抽，脸好会附带不少S出现。
by結蕉渠蓋龜苓膏

實用A卡
珍妮，水蛇，仙王，魔鈴，蜥蝪，楓，六怪獸，火鳥，一輝，逆鳞紫龍

實用B卡
星矢，偷火狗，小熊，黑暗祭司，六分儀，卡西歐士，貴鬼
白鯨，巴比倫，大熊

PVE(優先)
珍妮，仙王，魔鈴，六怪獸，六魔獸，六分儀，貴鬼，星矢，黑暗祭司

PVP自行配搭

首抽建議(25/3/2019)
童虎，射手，撒加，雙魚

小字宙
小宇宙類似以前魔靈同陰陽師嘅符文同魂咁 都係用黎幫角色提升能力值
而且會有唔同效果
以下係轉自巴哈

鬥士殿堂升級方法
商店→榮譽→買高級鮮花禮盒
盡量買
挑戰幣打鬥士pvp
榮譽幣打銀河(新手唔夠打都要刷到滿)
鬥士殿堂3同5階會有效果增加

抽野傳說及其他攻略

超級實用攻略 轉自巴哈

陸服角色推出參考
8月2 開服
8月24 射手座
9月21 童虎
9月25 開海皇篇
10月1 加隆
10月26 海王子
11月23 沙加
1月1 史昂
2月1 波塞頓
2月19 重開沙加
3月8 潘多拉

1001開POST template

S1 LIHKG團員LIST 麻煩入左團同想申團嘅係入面加番自己個連登名同Game名

第一次課金android點課最抵？上官網課？定買點卡？

神沙, 童虎, 邊隻上6星先好D?

官網用點雙倍
面額首儲又雙倍
即係四倍

有無巴打講解下果d server 有咩用途同分別？ 我初初s6開始試玩，首抽冇好卡就del左隻驚，見佢開新ser又down黎抽，重重覆覆幾次，到最近s21 ser抽到s卡先開始正式玩，係唔係玩緊s21就唔可以入返之前d ser？如果我轉ser玩，個acc d卡會唔會冇晒？ 因為我冇綁定帳號按直接玩，求巴打講解下果

可以點打元素？

呢度入點卡？

click入去入code

童虎 + 高lv 魔鈴都已經夠打簡單

我無單體高攻過唔到遠9
得隻牛連六怪都無
超煩

Mola mola 個post 見底了

你地覆錯POST

想問吓Ching 10000gash點 $2300 hkd 有冇四倍 最後又有幾多遊戲點 唔係好識計

有冇ching知點解拎唔到 啱啱入嘅

有冇s2 bro
一齊狂刷元素 精英

問cs啦

搶錢

我問左客服 佢Facebook 有講之後會補返

依個都想知，係7仔買完gash點再入官網，再用gash點換星矢點卷？咁就4倍？

成日都偷跑出怪

想問下同朋友(二人)一齊打遠古，點樣第一回合就推到8火? 想用兩隻童虎出兩下大技秒電腦，但點砌都係得7火

放六分 堆速要快過貴鬼 雙動隻貴鬼

係喎，明白了，多謝晒

要key掛泰坦定遠古？